改變使用者名稱#285829

Admin,

開戶時手殘打錯名, 自己都覺柒到唔敢出POST唔敢回帖, 想改返做 "撕紙嘥精神"

謝謝

SETTING到有得改

清除所有資料?
巴打介唔介意講詳細少少?
謝謝

搵到! 謝謝巴打!